我個朋友落老蘭，介紹自己果時講自己鐘意既動漫..

成班傾緊酒，去邊度旅行，近排啲生意點
突然個朋友介紹自己，講咩心愛的聲優結婚了好傷心，聽日要同個動漫人物慶祝生日，仲拎支熒光棒出黎話自己練緊唔知邊首歌

大家覺得點？

利申：我的朋友就是我

下次去諾士佛臺

認真就輸了

下次試下著件高達tee落club

興趣既野唔好怕比人知道

緊係即場表演吓你練緊隻歌啦 拎返個威勢返黎

柒到盡頭就是型
班金鐘仔講既

你做咩工先
Tesla個Elon 咪又係著動畫t social 出活動

文員。

有咩問題
埋單你比哂無人會理你